點解要咁對我？

姐係點

你條女極度港豬

唔算呃

LM笑